［重甜］是咁的，我中出咗我以前個學生。

第一次寫文，寫得唔好請大大力屌我
紙言傳送門：

「我無補充。」

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

《第一章- 自白》
我是一名中學老師，今年是我第六年的教學生涯。學生對我的印象，素來都是課時認真嚴肅，課餘友善。另一方面，同事們認為我是一個疼愛學生的工作狂。大家似乎對我的評價都很好，只是大家怎麼也不會想到：正人君子的軀殻裡，也可以困著一頭野獸；而內褲裡面，則住著一條沉睡中的巨龍。更重要的是，我心裏面一直住着一個喜歡了好幾年的女孩子。

《第二章- 深如》
2019年10月14日，有幾陣驟雨。一位中大四年級生來了我工作的學校實習，總算為我平時枯燥乏味的工作添了一絲刺激和樂趣。

她叫李深如，在她唸中五中六的時候我曾經教過她英文，記得那時候她是我的英文科科長，為我分擔了不少工作，當時我還是fresh grad。事隔至今，原來經已第六個年頭。今天她化了淡妝，為帶點混血兒感覺的五官畫龍點精。我雙眼在鏡片底下偷偷的掃視了她全身。她今天穿了緊身的白色襯衫，下身配襯著黑色的迷你裙；黑絲突顯了她腿長和腿形方面的優點。值得一提的是，我猜她應該是忘記了帶雨傘，令她的髮絲夾雜著雨水；濕透的白襯衫令她玲瓏的曲線、黑色蕾絲胸罩通通現形。到底胸罩下的風景會是甚麼樣子呢？

「老師，今日安排咗咩嘢比我做呀？」

一把甜如蜜糖的聲線打破了我心中的幻想。回神過來，我發現我的下體，早已堅硬勝鐵。

《第三章- 陷阱》
好吧，看在今天是妳第一天實習的份上，就給妳一點比較輕鬆的工作吧！

「妳今日就tidy up好哂英文科啲文件，再搬上來教員室先，同埋一陣11:35去同班F. 6同學練oral啦。」

「OK，無問題。」

而我設計的圈套，已經開始運作。

早在上星期五，我已經把吩附她整理的文件放在空置教室裡最高的書櫃。以她165厘米的身高，必定需要鐵梯的輔助才能拿到𥚃面的文件。而眾所皆知，津貼學校的設備大多都是日久失修的，這鐵梯當然也不例外。碰巧我今天早上只有11:35的課堂。而我需要做的，只不過是從後悄悄的監視著她，然後好好拿捏時間。

手殘負皮左sorry
Btw 會盡量日日up

已射Thx

唔小心live咗

你睇咗啲乜野

留名

《第四章- 佔有慾》
不久之後，她果然在鐵梯上失平衡了。在她準備從鐵梯跌下來之際，我立馬上前把她接著了。這時，我們四目交投，把她害得臉頰通紅。我把她抱進了懷裡，再將她的頭稍微枱高，開始吸啜她的雙唇，可是她卻把雙唇合得緊緊的。我把嘴唇放開，輕撫着她害羞得發熱的臉蛋，故意壓低聲線，說：

「妳貴庚呀，連kiss都唔識？」

「唔係呀老師⋯⋯咁樣會俾其他人望到㗎⋯⋯我會怕醜㗎⋯⋯」

「哦～係咩？」

我邊說，邊把她推到牆邊，然後壁咚她，再說：

「我咁樣遮住妳，咪唔會俾人望到囉！」

她只管低着頭，甚麼也沒說。

我用手指托住她的下巴，再次開始吸啜她的雙唇。這次她沒有再避開我，很配合地把舌頭伸進我的口腔、在我的舌頭與上顎打轉著。薄菏味的潤唇膏刺激了我的味蕾，令我忍不住輕輕咬了她的下唇，令她發出了「嗯～」的一聲。我們就這樣激吻了大約兩分鐘，我們的嘴唇分開了，被對方的唾液滋潤著。我輕輕的撥起了她右邊的頭髮，水蜜桃香味的洗髮水撲鼻而來，鑲在耳骨上的耳環在陽光的照射下變得閃閃發光。視線落在她的右側頸，引起我注意的，是兩個深深的吻痕。

她已經有男朋友了嗎？莫名其妙的佔有慾在心底裏開始燃燒著。

《第五章- 印記》
我再稍稍托起她的下巴，對她說：

「點解妳條頸會有咖哩雞㗎？」

她虛作無聲，但她害羞得臉蛋微微熾熱的樣子真的很逗趣。然後我把嘴唇湊到她的耳邊喃喃道：

「嗱，今次就放過妳啦！下不為例呀。以後可以喺妳身上留低痕跡嘅人，就只有我⋯⋯」

隨後我把舌頭伸到她耳朵裡舔吻著，舌頭與耳環磨擦的觸感很獨特，是我自懂性以來未曾嘗試過的。微弱的痛楚提升了我的敏感度。耳邊傳來嬌嗲的聲線：

「嗯～老師～唔好呀～會比人⋯⋯唔～望到㗎⋯⋯」

之後，我感覺到她用腰部磨擦我的下體，嘗試喚醒那沉睡的巨龍。我低聲呻吟，狠狠地吸啜著她的耳珠。與此同時，我一隻手把窗簾拉下；另一隻手解開了她胸前的一個鈕扣，伸進襯衫𥚃，再穿過蕾絲胸罩，感受她強而有力的心跳。嘴唇離開了她的耳珠，她的耳珠火辣辣的，一個只屬於我的印記完成了。

一嚟就嘴人哋，玩嘢咩樓主

番外篇會有解釋

《第六章- 䆁放》
我們再次激吻起來，呼吸加速的聲音令昏暗的教室升溫，兩條舌頭打轉糾纏著。我情不自禁的把雙手放在她臉上，時而撫摸她羞好的臉頰，時而把玩她佈滿耳環的耳朵。我再把手移到她的大腿上，她的大腿內側因為與我手指關節上的薄繭磨擦而呻吟着。我的指節是因爲這幾年經常接觸粉筆的緣故而變得稍微粗糙。但是她沒有躲避我的雙手，反而像隻被順服的小貓般緊貼着我温暖的掌心，似乎正在陶醉於痛楚所帶來的快感之中。

正當我們的舌頭還在互相交纏時，她趁我不為意把我的皮帶解開了，我沒有多加理會，繼續舔舐她猶如水蜜桃般水潤的嘴瓣。她慢慢把我的皮帶取下，我感覺到她想逃離我的舌吻，於是我放開了她。當我剛想命令她除下襯衫的時候，她一邊脫下襯衫上的扣子，一邊使用接近誘惑的眼神注視着我。我深深的感受到體內的熱血沸騰，血液在我體內四處奔走，最後停留在半升的旗幟上。她對着我嫵媚地微笑，令久未發泄的我難以抑制困在內心深處的猛獸。

《第七章- 誘惑》
我把寬大的雙手放在她豐滿的乳房上，今天她穿的是黑色蕾絲的胸罩，在胸罩的承托下，她的乳房特別誘人。我把右手伸到她的背部，再以一秒的高速解開胸罩的扣。胸罩隨即從她白滑的胴體滑下，最後「咔。」的一聲，墮落到地板上。她的乳房呈水滴形狀，左邊乳房有顆性感的痣，大約有C-D罩杯，粉嫩的乳頭令我垂涎三尺。正當我想要吸啜她的乳房，在那白滑的山丘上留下只屬於我的痕跡時，她卻快我一步，把握着我剛走神的一瞬間。

她首先迅速地解開了我襯衣上所有的扭扣，再脫下襯衣，柔軟的唇㸤緊貼著我胸膛的肌膚，出盡奶力的吸啜著。不久之後，她的雙唇離開了我結實的胸膛，露出了吸啜成心形的吻痕，一個她在我身上留下的痕跡。咀唇慢慢地從我的胸膛向下滑，害得我癢癢的。

《第八章- 慾火焚身》
此刻她的咀唇停留在我肚臍的正下方，下一秒她便一下子把我的西裝長褲拉至膝蓋位置，然後跪在我的身前，把手伸進內褲𥚃，掏出我的陰莖，她瞪大雙眼、全神貫注的看着我的弟弟，像是被它的粗度和長度嚇呆了。身為男人的我，情不自禁地露出自豪的樣子。

「做咩啊？俾我嚇親呀？」我邪笑着的挺直腰桿，向她展示我的男性荷爾蒙。

她含羞答答的說：「我未試過咁粗咁長⋯⋯」

說罷，我不禁失笑，「咁俾妳試下好唔好？」

她緩慢的抬起頭，眼珠微微向上翻，充滿慾望的眼神停留在我的視線內。

然後她主動把我半勃的陰莖含進温熱的口腔裏。口腔壁膜的質感不亞於陰道內側，雖然不像陰道一樣凹凸不平，但是加上舌頭的刺激，讓我不自禁的呻吟起來。「唔⋯⋯唔⋯⋯」我緊閉着雙眼，抬起頭享受着久違的快感。起初的她小心翼翼，觀察着我的反應。我輕撫她的臉頰，把陰莖的前端放在她粉嫩的小嘴上。

「答我，妳想做咩？」

「老師我⋯⋯我⋯⋯我想⋯⋯我想含⋯⋯」

她的聲音本就嬌嗲，再刻意輕聲細語，我真的聽不清楚她說甚麼。

「講多次，妳想做咩？含邊個？」

我緊握着她的下顎，逼使她與我四目交投。

「我想含劉瑞祺條撚！」

她大聲說出了內心渴求，然後我拿着陰莖掰開她的嘴唇。得到我的默認後，她變得大膽起來，把右手放在我的陰莖根部，然後嘗試把全根陰莖吞下。她熟練地把我的龜頭頂到她的喉嚨，再不斷抽插，我開始不斷推她的頭顱，嘗試令抽插加深和加速。在我因享受著久違快感而喘氣的同時，貪婪的嗲叫在我耳邊響起：

「嗯～好好味呀～」

我想她是因為成功令我弟弟漸漸變硬而感到滿足吧。她用舌尖在龜頭上打轉。再用兔牙輕挖我的陰莖，令我不禁低聲呻吟起來。然後她開始吸啜著我的龜頭，就像嬰兒吸啜母乳那陶醉的樣子，令我的身體不由己主都抖動了數下。與此同時，她的右手時而輕撫我的會陰，時而玩弄我的祠堂。

說實話，她的口技還真不錯，把我弄得很舒服。而我也有一年多沒有被人這樣觸碰過我的下體了，彷彿就在她吞噬我的陰莖之時，就把我這一年來的性抑壓通通給釋放了。

《第九章- 桌子上》
經過一段時間之後，她似乎適應了口中異物的入侵。她不斷吞吐着我的勃起，陰莖前端漏出的精液與她嘴巴裏的蜜液互相交融為一體。過多的液體從她的嘴角溢出，順着臉頰下滑至下顎骨，然後滴落鎖骨和白晢的胸脯。待她沾沾自喜地玩弄過我的陰莖和會陰後，我拉起她到身前親吻，透過她的嘴唇品嚐自己性器的味道。吻了一會兒後，我放開了她，再脫下被汗水沾濕的眼鏡，鏡片早被汗水附帶着的霧氣籠罩着，變得模糊不清。我利用藍色的領帶一邊抹去眼鏡上的水霧，一邊命令她脫下剩餘的衣物，但她並沒有這樣做。

當我抹去鏡片上的薄霧後，就用領帶綁着她的手腕。我把她推倒在三張連在一起的學生桌上，然後她本能地張開她的美腿。「我想征服佢，得到佢。」我的潛意識把慾望告訴了自己。她今天穿了一條半透黑色蕾絲內褲，令那茂密的森林變得若隱若現，像是正在等待著我入去探索一樣。我獸性大發，先用猛力把黑絲撕破，再用手指把內褲撥開，令她的私處即時表露無遺。她的陰唇是可遇不可求的粉紅色、形狀有點像鬱金香。接着我雙手放在她的身旁，我用起繭的手指按摩着她敏感的陰蒂。果然不出我所料，她開始按捺不住的呻吟。

「唔～～～老師～我好痕呀⋯⋯」

她粉色的陰唇已經越來越濕了。我先從銀包裏掏出了一個安全套，然後單手拿着陰莖，同時咬著安全套包裝的其中一個小角，在另一隻手的輔助下把包裝撕破。我拿出了安全套，隨手把包裝掉在地上，然後把安全套牢牢的套住下體，再沾上她陰唇的蜜液。我試探性的利用龜頭磨擦她濕透的陰部，傳出高速的「嘖卜嘖卜」聲。她開始失去耐性，便對我説：

「嗯～老師呀⋯⋯你快啲插我啦～唔～～～我濕到可以養魚啦⋯⋯唔～」。

《第十章- 她是屬於我的》
於是我把粗壯的陰莖插入她緊緻的陰道。我毫不留情的抽插着她，她的面容因緊緻的陰道被強行撐開而痛苦得有點扭曲。「佢係屬於我㗎！佢係屬於我㗎⋯⋯」我的腦海中只有這個念頭，我絕不允許別人對她宣示主權、並嘗試支配她。她的雙手緊握着我的手臂、雙腿不自覺地夾着我的腰椎。

「老師～嗯～～～快啲呀⋯⋯大嗄～力啲呀⋯⋯呀～～～」

終於，我找到她敏感的G點了。她的陰道越來越緊緻濕滑，我再也控制不了自己，我像隻難以駕馭的野獸一樣，在她的身上留下只屬於我的痕跡。她也沒有認輸，在我身上狠狠吸啜，留下印記。

《第十一章- 懲罰》
姿勢切換，由經典的傳教士轉換成狗仔式。龜頭因一直衝擊她的G點而開始變得有點痠軟，但我的大腦與下肢並沒有因此協調，繼續用力抽插。

「老師⋯⋯呀～深如同學今日曳曳呀～～～快啲懲罰佢啦⋯⋯嗯～～～啊～～～⋯⋯」

於是，我用手掌輕輕拍打了她的翹臀數下。誰不知她竟對我説：「老師～嗯～～～大力啲打落嚟啦⋯⋯無食飯呀？呀～～～～」

沒想到她也會喜歡這種玩意，之後我左手扯着她的柔軟的髮絲；右手拿起我的皮帶，用力的鞭打她的屁股，隨即傳來她的慘叫聲。

「呀！！！老師～～～我知錯啦～呀！！！原諒我啦⋯⋯」

她雪白的肌膚也漸漸地變得泛紅，顯現出皮帶輾過的痕跡。

儘管她不斷呻吟哭泣向我求饒也沒有用，誰叫她斗膽在我面前展示別人對她的主權！她以前是個乖巧的學生，未曾被身為訓導組老師的我懲罰過，於是我就決定讓她嘗試一下被我訓導的滋味！

課室與課室之間的隔音效果很差，她的聲嘶力竭其實是很容易被聽到的，於是我便捂著她的嘴巴，冷笑著對她説：

「點呀，正唔正呀？以後仲敢唔敢曳曳？」

「嗯～老師好正呀～我以後⋯⋯嗯～會乖乖地聽老師話～老師你放過我啦⋯⋯啊～」

如是者，十五分鐘過去了，我的情緒達到了最亢奮的狀態，我感覺到我的弟弟突然澎漲，精子好像快要出來了！於是我本能地加快了抽插的速度。不到五秒的時間，安全套鬆脫，精液佈滿整個安全套。我再打了幾下手槍，把剩餘的精液射到她的屁股上。

《第十二章- 一切如常》
不知道是不是因為年紀開始大了，射精後我立即跪在地板上喘氣；她身上晶瑩剔透的汗珠在百葉簾後的陽光照耀下閃爍，滑落。我們都忙著幫對方拭乾淨身上的汗水和體液，再把衣服整齊地穿上，免得被其他人看到我們衣衫不整的模樣。在我為深如扣上襯衫的最後一個鈕扣之際，鐘聲響起了。我再看看手錶，原來已經11:30了，距離上課時間還有5分鐘。由於我和深如也有課要上，於是我們便各自各走出那空置的教室，準時上課去，彷彿甚麼也沒有發生過，一切如常。

我一如以往、分秒不差地進入那熟悉的教室，面對著那群熟悉的臉孔。可是心跳還未回復平常的速度；雙手和下體還是不由自主的顫抖，我的情緒還未回復正常。畢竟課還是要上的，絕不能讓學生看得出我的情緒波動。於是我故作鎮定地説了一句：

’Stand up. Good morning class.’

‘Good morning Mr. Lau.’

‘Please be seated.’

《第十三章- 劉瑞祺老師》
我上課向來不喜歡讓學生坐在位置上聽我講課，然後讓他們抄筆記。雖說這是高中老師授課的慣常手法，但是這樣上課實在太乏味了，也不能保證他們能夠吸收知識。所以我習慣上課要有互動，畢竟高中生上課欠缺的是刺激，課堂上帶點刺激的元素，或許他們會更喜歡上我的課。

今天我為他們準備了關於近日逆權運動的英文版鏗鏘集，讓他們看完再作討論，發表自己對事件的意見，練習英語會話同時激發他們對時事的興趣，讓他們學習關心社會。

這樣一來，我就可以趁機稍作休息，然後再參與他們的討論。畢竟，我剛才用力過猛，有點累了。

20分鐘後，鏗鏘集播完了，同學們對事件議論紛紛。

如是者我加入了他們的討論，跟學生們交談了大約30分鐘，12點半的鐘聲響起，英文課也要進入尾聲了。

‘Stand up. Goodbye class.’

‘Goodbye and thank you Mr. Lau.’

《第十四章- 走廊》
看完他們一窩蜂的衝出課室去吃午餐後，我也慢慢地步出課室。這時，我看見深如經過走廊，身邊圍著幾位男同學，令她顯得特別瘦削矮小。之後我無意中聽到他們的對話。

「Miss Lee 點解妳咁靚女嘅？」

「靚女miss～～～」

她臉頰微微泛紅，甜笑著，說：「口甜舌滑，好衰㗎你哋～」

「嘩～miss～妳紅都面哂喎～」

果然女孩子都喜歡被別人稱讚自己長得好看。

「一陣放學之後可唔可以幫我補習呀？我好多嘢唔識呀⋯⋯」

「可以呀！一陣放學之後去教員室等我啦！」

「妳係咪Mr. Lau 個女朋友呀？」

她不禁失笑，説：「你唔好咁痴線啦！我點會係呀！」

心口傳來一下刺痛。

他們與我擦身而過，漸行漸遠，我開始聽不清他們説甚麼了。

沒想到她第一日便與學生混熟，而且特別受男學生歡迎！

那股莫名奇妙的佔有慾再次在我心中油然而生⋯⋯

《第十五章- 突襲》
我回到了教員室，討厭被別人看到睡相的我想趁同事們都出外用膳，在教員室難得空無一人的時候稍睡片刻。至於我的午餐，就留待之後再吃吧。

差點忘記了跟大家說，我們學校為老師安排的教員室，是按照任教科目安排的。即是中文科、英文科、數學科、通識科、文科、理科和商科各一間，全部都是校舍新翼裏面較小、較隱蔽的房間。至於舊翼原有的三間教員室，由於面積比較大，為了配合學校的「多元才藝發展」政策，所以在學校擴建了新翼之後，其中兩間被改裝成特別活動室；而剩下的那一間，則變成了自修室。

另外，如果有老師任教兩科或以上，他們就會被自動分配到主科的教員室。以我為例，我任教的是英文科和生物科，所以我就會被安排到英文科的教員室。英文科雖然是主科，卻只有十個老師和一個半職的外籍老師，所以，我們的教員室人並不算太多。

我伏在學生的功課上，閉上眼睛，醖釀睡意。

正當我快要睡著的時候，被唇邊的異物嚇醒了。

Push

《第十六章- 心跳》
我張開了雙眼，映入眼簾的是一個肉色的龐然大物；與此同時，一顆凹凸不平的物體正在磨擦我的雙唇。我昂起頭，只見深如溫柔的看著我，說：

「我估你都未食飯㗎啦～不如飲我啲奶頂住肚仔先？」

我沒有回答她，只是用力的噬咬她的乳頭，她正在享受痛楚帶來的快感。待我吸啜夠了之後，我把深如拉進了我的懷抱，她坐在我的大腿上，被我緊抱著。我把側臉和耳朵靠在她的心口上，隔著軟綿綿的雙峰感受她的心跳。漸漸的，我感覺到自己的心跳開始與她的同步，像是心藏最柔弱的神經線把我們連結在一起，竟大有幸福之感。

回想起來，對上一次感到如此幸福，已經是一年多前的事了。當時，我仍跟我的前度在一起。

但是，這種幸福感會持續下去嗎？

這只是我的一廂情願嗎？

一禁F5就有新文

濕到可以養魚

大佬一part做嘅情節你同我分開成8個幾章
係好睇，但係以後盡量一章過啦
p牌冇人權就正唔到啦，加油

呢排啲靈感好似便秘咁咇唔出呀 any肥多謝巴打

《第十七章- 母性》
深如把手放到我的背上，輕撫著，說：

「做咩攬到我咁實呀？做咩突然咁嗲嘅？係咪唔開心？」

她母性大發的樣子帶著東洋女子那股溫婉細膩的韻味，並不是一般女人能夠媲美的。可是我甚麼都沒說，因為我怕看到將來、我怕自己講出真話會令這刻的幸福感瞬間煙消雲散。她把我從懷裏推開，撫摸我的面頰、顎骨，再用指尖托起我的下巴，說：

「你頭先喺走廊咩都聽到哂？哦～講，你係咪呷醋！？」

看她平時傻乎乎的樣子，沒想到她洞察力如此驚人！平時習慣隱藏自己情緒的我居然被她看穿了⋯⋯

我感覺到自己的臉微微發熱，我不敢與她對視，我把視線放在她的座位，答：

「嗯⋯⋯」

她在我的額頭上蜻蜓點水的吻了一下，然後把我拉進她的懷裏，說：「乖。唔需要呷醋。」

《第十八章- 謊言》
我再次緊緊的抱著她，甚至比以前更加緊，像是深怕她會離我而去一樣。接著我俯伏在她的胸口，喃喃道：

「無呀⋯⋯深如⋯⋯我無呷醋呀⋯⋯我邊有資格啫，我又唔係妳邊個⋯⋯我只不過係妳以前嘅老師，最多咪係SP⋯⋯」我說了一個大話，可是身體卻很誠實，出賣了我。

「你唔需要再呃我啦，頭先我喺走廊已經見到你好唔開心㗎啦，依家仲要攬到我咁實⋯⋯」

她把我從懷裏推開，再用兩隻手指撐開我的雙唇，試圖讓我露出笑容，然後她在心中數到三便放手。接著一邊摸我的頭髮一邊絲絲細語：

「點樣先可以令老師開心返呢？」

「我想得到妳⋯⋯」

她甚麼也沒有說，只是從裙袋裏掏岀了一個小東西。

《第十九章- 震蛋》
我一看已明所以，這是一個震蛋遙控器。我隨即露出邪笑，說：

「妳有冇咁horny呀～」

她露出迷離的眼神、嘴角稍微翹起，說：「喺你面前我先會咁㗎咋，老師～」。她一邊說，一邊淫蕩地揉搓自己的乳房。

我裝作鎮定的說：「喺學校入面唔該檢點啲。」

她立即面容失色：「咁你頭先又搞我？人哋宜家好想要呀，你點補償俾我先！？」

「無大無細！知唔知咩叫尊師重道？等我大大力懲罰妳先得！」

之後我把震蛋調到最強力、最頻密的震動，她不由自主地顫抖了數下；而我的胯下也同時感受到震蛋的震盪，刺激着我的下體。

在她緊閉雙眼、抬起頭、嘴唇微微張開，享受着震蛋帶來的刺激之際，我也緊閉雙眼，把我的舌頭伸入了她的雙唇。兩條舌頭就這樣互相交纏翻騰着，我利用舌尖磨擦她的門牙，在電光石火之下，她輕咬了我的舌尖。在牙齒和震蛋雙管齊下的刺激下，我按捺不住，低聲「唔～」了一下。

《第二十章- 紅豆》
熱吻過後，辦公室椅的角度被我扭轉。在之後的一個瞬間，我把放在書桌上的文件、學生的作業，通通掃落地板上，隨即發出「嗒嗒嗒⋯⋯」與「啪啪啪⋯⋯」互相交替的聲音。枱面即時變得幾乎空無一物。我左手扶著深如的纖腰；再把右手攝進了我倆的大腿之間，托住她白滑的雙腿，再一下子把她抱上枱面。她即時微微向後仰，以兩隻手肘支撐著上半身；我用雙手把她的美腿張開，粉嫩的陰唇隨即出現在眼鏡框的正中心。我再把放在她陰道裏的震蛋拔了出來，取而代之的是我的兩根加藤鷹手指。我利用食指與中指撩撥她的G點，與此同時，她一邊看着我的手指，一邊用指頭刺激自己的陰蒂，更時不時在「唔～唔～」的淫叫。她的陰唇開始變得濕潤，傳來「卟嗞卟嗞」的聲音。

「嘩～妳好濕好緊喎，我好想屌妳呀～屌⋯⋯」

「係㗎老師，西水長流你啱唔啱？」

我當下心裏一沉，腦海閃過一句歌詞：「 等到風景都看透，也許你會陪我看細水長流 ⋯⋯」

我並沒有把心聲說出來，因為我怕如果說了就不能再短暫地擁有她，即使這樣的佔有只不過是我的一廂情願。

我只顧着把手指從陰道拔出來，再把頭顱探到她的陰唇前面。我伸出舌頭，開始舐舔她的妹妹。

「唔好啦⋯⋯好污糟㗎⋯⋯」

我沒有理會她，繼續把她的淫液與我的唾液融為一體。我首先在陰唇外圍打圈。一會兒之後，我把舌尖探到穴口舐舔、再緩緩滑行、直達陰蒂。我故意暫時不直接觸碰小豆，舌尖在陰蒂外圍打轉著。

「唔哈～～～我好痕呀老師⋯⋯唔～」

待她的陰蒂因受到外圍刺激而充血、變大，我便利用舌尖撥開她的陰蒂包皮、然後再收起舌頭。我先輕吻她的陰蒂，再用唇邊含著，時而用力吸啜、時而利用舌尖頂撞。

「啊～～～我頂唔順啦老師～～～」

她終於按捺不住，潮吹了，我被她噴得整張臉都是淫水，視線亦因為鏡片黏附了大大小小的水點而變得很模糊。

我把頭探了出來，摘下眼鏡，再用手背稍微抹一抹我的臉，問她：「舒唔舒服？」

「嗯⋯⋯」她點頭。

《第廿一章- 可唔可以唔戴？》
在我為她口愛完之後，再舔了自己的手指一下，唾液黏附著我的手指。我用手指掃了她的陰唇一下，試圖為她已經濕透的外陰再作進一步的滋潤。我站了起來、稍微彎腰，俯視著深如，與她對視著。我左手按著枱面；右手輕輕的解開皮帶扣，「咔」一聲，褲頭鬆開了。我再拉下褲鏈，掏出經已充血的弟弟。

深如默默的把手腕上的髮圈拿出來，先套著我的龜頭，再利用姆指和食指令髮圈朝著陰莖底部的方向滑行，髮圈和指甲同時在陰莖上滑行的觸感很特別，好像在一直挑逗我、引導我達至高潮。當我將要接近高潮的臨界點時，滑行突然停止，原來髮圈已經牢牢的挷住了我陰莖的底部。

這樣一來，陰莖部份的血液循環會變得比較不暢順；血液回流出陰莖組織的速度將會大大減慢，意味着我的勃起時間將會有所提升。

在我迫不急待把我的陰莖插入她緊緻的陰道之際，她用手指按著我的龜頭，明知故問：

「老師你戴咗condom未呀？」

我試圖擠出帶有磁性的嗓音：「用哂啦！可唔可以唔戴？」

她想了想，說：「有無生粒粒㗎！？」

「無呀，妳頭先咪睇咗囉！」

「嗱！我唔準你射入面㗎！」

「好啦，今次聽妳話～」

《第廿二章- 鏡子》
她的陰道口真的很狹小，我怕自己會弄傷她，於是我慢慢的、小心翼翼的把陰莖插入去。她的陰道內側有很多像鯡魚子般的粒狀物，當龜頭擦過的時候會變得異常敏感；而整體形狀則有點像一個玻璃瓶：入口很窄，裏面則比較寛敞。陰莖經已完全進入，弟弟在寛敞的陰道裏可以盡情膨脹。我首先打圈地移動著腰部，嘗試刺激她敏感的G點。與此同時，她一邊喘氣，一邊用指頭按摩陰蒂。

「唔好呀⋯⋯老師⋯⋯」

我心血來潮，從枱面拿起了鏡子，照著她的陰唇和我的下體。我輕聲細語的說：「唔好同我講唔好，試下望住塊鏡，之後對住佢講『我係淫西。』 嚟，乖，跟老師讀。」

她固執地緊咬着紅潤的嘴唇，明顯沒有把我剛才說的話當作一回事，但仔細一想，卻又有點像向我示威，在心裏吶喊着：「唔制呀老師，我都唔淫！」

隔了半分鐘，我打破了沉默的空氣：「做咩咁曳咁唔聽老師話？罰得少？」

我不斷加速腰部的扭動，務求要大大力的懲罰她。她終於把持不住，尖叫了一聲。「肯跟老師讀未？」

她先低頭盯著那面鏡子，我們的下體和她的臉蛋隨即映入她的眼簾。「我係淫西⋯⋯」之後她抬起頭，與我四目交投，再說：「我係只屬於老師你嘅淫西⋯⋯」她的聲音顫抖著。「乖～」我輕吻了她的嘴唇一下，心裏沾沾自喜的。

《第廿三章- Let’s make some babies》
我欺負完深如之後，開始抽插她。經過剛才那數分鐘的逃逗再加上髮圈的輔助下，我的下體在寛敞的陰道裏面再進一步充血、膨脹。由於陰道口比裏面狹小，我將陰莖抽出來的時候感覺非常強烈。下體的敏感度大大提升，開始有一點麻痺的感覺，不過這種感覺並沒有阻止我不斷加快抽插，反而有一種欲仙欲死的愉悅感，腦袋也開始變得一片空白。

「啊～啊～～～～～」深如也開始進入了情緒亢奮的狀態，她捉緊了我的雙手；呼吸也開始越來越急促，陰道開始不由自主的顫抖、收縮。她的陰道口本就細小，再加上高潮令她的陰道進一步收縮，令我把陰莖抽出來時有種被勒緊的感覺，竟然有一種說不出的安全感，令我不禁低聲呻吟。

就這樣過了大約十分鐘，緊緻的陰道擠壓着陰莖前端，熟悉的快感逐漸侵蝕着我的靈魂。與此同時，陰莖下方的囊袋開始收緊。種種跡象提示着我，我快要射在這個温暖的小穴裏。我本能地加快抽插速度，同時緊握着深如纖幼的腰肢，寬大的手掌在她白晢的肌膚上留下痕跡，關節亦泛起用力的白色。在最後衝刺前，我裝作有禮貌的詢問深如：

「我可以射未呀？」

「抆返出來先啦老師⋯⋯」

我低著頭，在她敏感的耳邊說：「Shhh...... Let’s make some babies......」

從我口腔吐出來的溫熱氣息隨即在我唇邊和她耳窩之間不斷環繞着。

話剛說完，我便射在她的蜜穴裏，我繼續用力抽插，直至把精液全部射進陰道深處，我才依依不捨的拔去自己半勃的陰莖。陰道裏濃密的精液隨着陰莖的退去而被引流，屬於我的體液從深如粉紅色的陰道口流出來。配合深如剛才的陰道分泌，混合成一道小泉，緩慢的流到深如的後穴。我不自覺的利用食指把剩餘的精液引導出來，卻誰不知引起了深如的呻吟：她還敏感着。而我看到她整齊的陰毛上沾滿淫液、細小的陰道口流溢着我的精液，甚至流到雙腿內側，我剛軟下來的陰莖漸漸地，再次挺直起來。

好變態

推

《第廿四章- 再來一次吧》
深如目睹了我陰莖再次延直起來的瞬間。

她問我：「老師你係咪仲未夠？」

我沒有立即回答她，一下子坐上了椅子，說：「老師老啦，好攰啦，妳自己坐上來啦！」說完，我拍了拍自己的大腿，示意她坐上來，來一個女上男下，把主導權交給了深如。

這次深如異常地聽話，她先從書桌上跳了下來，對我冷笑著，仿佛在嘲笑我體能差、年紀老邁一樣。她踏前了一步，屈膝，再用小手握緊我筆直的陰莖，瞄準穴口的位置，小心翼翼的坐在我大腿上，與我面對面。

我摸著她柔軟的髮絲，在手掌掃過她的顎骨之際，我問她：「做咩咁樣對住我笑嘅？妳笑我唔得呀？」

她不禁失笑，笑得見牙不見眼，回答：「無呀⋯⋯老師⋯⋯我無笑你呀⋯⋯我邊有資格啫⋯⋯」

她在模仿我的口吻說話，於是我故作生氣，說：「邊個準妳笑？唔準笑！」之後我用力地吸啜了她的唇瓣一下，有點像要她閉嘴的感覺。

深如用食指點了點我的鼻子，用哄小孩子的語氣說：「好啦好啦～唔笑你啦！」

之後她用大腿夾住我的腰間、雙手放在我的肩膀上、臀部開始緩慢地前後移動，嘗試尋找最舒服的角度；順勢刺激她的敏感地帶。陰莖深深的插進了那又濕又溫暖的小穴，龜頭與子宮頸口互相磨磳著；我的雙手放在她的乳房上揉搓著，再配合胯下與陰蒂互相磨擦的刺激，令深如開始呻吟著：窗外的雨聲與深如綿綿不斷的淫叫成為了最動聽的交響曲。與此同時，我和深如的嘴唇互相纏綿著，久久不放。

我們的高潮就在纏綿到令人窒息的深吻綻放著，但是我們的雙唇沒有因此而分開，繼續用自己的唾液滋潤對方的嘴唇。這時，深如的腰臀開始熟練地上下移動，速度剛剛好，不快也不慢。先是淺淺的抽插著，然後突然整個坐了下來，令龜頭頂到她的最深處。這個有點類似男人的那招「九淺一深」，分別在於，這次是由女性主導，久違的舒適感亦隨之而來。

話說回來，我也弄不明白為何深如的性技會如此了得。

過了幾分鐘之後，我擔心她會累，於是我把我的嘴唇放開，用深情的眼神注視著她——這也是我喜愛面對面做愛的原因：不需要千言萬語，一個眼神就可以將最純粹的感情傳達給對方。

可是，我的心意她能領會嗎？

還是她會裝作甚麼都不知道呢？

我一隻手抱著深如的腰肢，另一隻手撐著她的蜜臂，將她微微抱起，然後急速的上下移動我的下半身，隨之而來的是我和深如的大腿互相拍打而發出節奏感強烈的「啪啪啪！啪啪啪！」

深如似乎被我突如其來的襲擊嚇壞了。她先是用錯愕的表情看著我，與我四目交投，然後露出好尷尬的笑容，最後把頭靠在我的肩膀上；緊緊的攬著我，嘗試掩飾自己的尷尬，嗲聲嗲氣的說：

「老師～點解你咁暖嘅？」像小貓撒嬌一樣。

《第廿五章- 平行線》
我此刻才意識到，原來我正和深如緊緊的相擁著。

我覺得，當擁抱的時候，如果對方沒有推開你，而是更用力的抱緊你，是一件非常幸福的事情，因為這樣，有一種被深愛、被佔有的感覺。

只可惜我們的關係並不是一對互相深愛著的戀人。是老師與學生？還是上司與下屬？我自己也說不清了。

我只知道，我與她的關係，就像兩條貼近的平行線。

平行線的定義，就是兩條一直延伸卻永不相交的直線，無論它們有多麼接近，不會相交就是其本質。

千萬不要去奢望它們會有相遇的一天。

想到這裡，我知道我們終究是不會在一起的，那倒不如好好道別，以後各走各路。

所以，到了最後的最後，我決定再給她一個深吻。

《第廿六章- 打鐘啦》
過了良久，我的嘴唇才依依不捨的離開她的唇邊。

因為不捨，所以我才忍著，但是我的腦袋開始變得空白，再也忍不住了。

我繼續攬著深如。

「射得未呀？我忍咗好耐啦。」

「唔準射，陪我玩多一陣。」

我抬起頭，指著時鐘，告訴她：「妳睇下，就嚟打鐘啦，係咪想一陣俾其他老師見到？」

她頓時面紅耳赤，回答：「好啦⋯⋯」

我再次把精液射進那溫暖的小穴，有種全身肌肉放鬆，壓力釋放的快感。

深如待我射完精，在她開始感覺到體內的堅硬漸漸變軟之後，才緩緩的站起來。此時，精液與淫液的混合物從穴口流出，滑過深如的大腿內側。深如利用食指摸了自己的大腿內側一下，令她的食指頓時沾滿了我們的體液。她將食指放入口中，再用誘惑的眼神注視着我。深如津津有味的品嚐過我的精液之後，臉上掛著滿足的笑容。

說句實話，其實內射與外射在身體上的快感分別不算很大。我猜大部分男人更喜歡內射的原因，是源自於心靈上的快感和滿足感。把自己的體液射入女人最私密的地方，就是仿佛把她俘虜、再據為己有了。另外還有射完把半勃的下體拔出來之後，看着精液從穴口慢慢流出來，再看看深如嫵媚的笑容，的確有種難以啟齒的成就感。

《第廿七章- 謝謝妳》
基於學校的環保政策，在午膳時間和放學時間、或者在當天最高氣溫攝氏18度或以下時，中央冷氣系統會自動關閉。這時只能開窗或開風扇。

經過這一個多小時在沒有冷氣的環境下進行活塞運動之後，我們都大汗淋漓，累得不斷喘氣，教員室的空氣彷佛伴隨著我們的體溫而漸漸上升。可是，現在不是喘氣的時候，因為還有兩分鐘，午膳時間完結的鐘聲就會響起，意味著我和深如要在這兩分鐘內把我位置上的殘局收拾好，以免其他同事發現我們如此不檢點的行為。我們趕忙地為對方把身體拭擦乾淨，再整理好對方的衣服。在我剛剛把桌子上的體液抹走的瞬間：「叮噹叮噹叮噹叮噹！！！！！」

鐘聲響起了，同事們紛紛回到教員室。其中一位比較八卦的女同事用詫異的目光注視著我混亂的位置，再看看我身旁的深如，問：

「嘩⋯⋯你搞咩嚟呀⋯⋯個位咁亂嘅⋯⋯」

我甚麼也不敢說，因為我找不到一個合適的謊言去自圓其說。就在這個時候傳來深如的聲音：

「老師你訓晏教都唔需要掃到啲野亂哂㗎～我幫你手執啦。」

「唔該哂妳呀！係呢，你一陣有無堂呀？」

「無呀，做咩？」

「我有少少肚餓，可唔可以幫我買個揚州炒飯配凍檸茶少甜走冰？我一陣俾返錢你。」

「可以呀。」

「唔該妳。」

幸好有妳，若然被發現的話，恐怕我連工作也保不住了，亦難以再在教育界立足。

因為，教員室與教員室之間，是沒有任何秘密的。只需要一個內線電話就能把所有消息傳開，這正是遊戲規則，也就是所謂的辦公室政治。

謝謝妳為我解圍。

謝謝妳陪我演完這場戲。

做愛過後，我卻感到失落。

原來，爽完是要還債的，與一個對自己沒有感情的人做愛，是不能夠期望完事後會得到任何心靈慰藉的。

《第廿八章- 麻醉》
一切如常地上完下午的課堂之後，下課的鐘聲響起，同學們迅速地收拾好書包，一群群的離開班房，有說有笑，正期待著下課後的節目。令我彷佛置身於一個平行時空之中，好像沒有跟深如發生過關係一樣。

我鮮有地在下課的鐘聲響起後就立即回到教員室，收拾東西回家。在回家的路上我不斷地梳理著我的胡思亂想。

「我頭先到底做咗啲乜野？」

「點解我會咁衝動？」

「點解我會變咗一個咁道德敗壞嘅老師？」

「佢咁勁平時應該有練開，我會唔會做咗人哋第三者，比綠帽人哋戴？」

「我到底當左佢係乜嘢？」

「點解佢無拒絕我？」

「有人同我講過，女人嘅性，唔多唔少都蘊含住愛。唔通佢都鐘意我？」

「佢會唔會有咗我嘅骨肉？」

⋯⋯

而這一切的問題，恐怕是不會找到答案的。

深如，對不起，我不應該衝動，這都是我的錯。

以後，我不會再打擾妳了。

假如有來生，妳能否別再做我的學生了，因為這樣的話我不可能好好愛妳。

回到家後，我先翻熱再吃掉深如為我買的揚州炒飯、罕見地把整個單位清潔了一遍、把學生的功課批改完，最後為上學期的統測出題。試圖用忙碌來麻醉自己，令自己可以淡忘今天與深如發生的事，直至晚上大約十點。

睇到第一個字就唔小心射左，sor巴打浪費左你呢篇高潮迭起嘅文章

有冇諗過其實我唔係巴

絲？

打擾了，收埋條巨蟲入褲

雌雄同體

咁...都係拎出嚟穩陣啲

格個靚劍

約個時間，叫埋咩咩東邪西毒黎華山格劍

一嚟就打車輪 唔得㗎喎

追落去 或者會有答案

利申A0青頭汁男 如果太離地嘅話唔好意思 因為一切靠想像

我平時返工搭車 同女同事做嘢 個腦都係咁樣ff

聽日見 各位巴絲

甴近平 聽日維園見 準時到

拉

我朋友掉轉
俾佢以前個學生中出咗

好玩唔玩玩屎. jpg

幫拉

樓主加油

今晚暫停更新一日 好攰冇乜心情

加油

《第廿九章- 雙人床的空位》
忙碌過後，我先浸了一個泡泡浴，舒緩一下今天操勞過度的筋骨。之後就直接躺在寛敞的雙人床上，對着四面牆壁，久久未能入睡，滿腦子都是深如。

雙人床兩個人睡在一起才剛剛好，一個人睡未免顯得太過孤單。

如果有妳躺在我身邊、與我緊緊相擁、水乳交融，妳說多好呢⋯⋯

這是我的藍牙耳機播了一首這樣的歌：

雙人床的空位- 周柏豪

纏綿到似纏綿 他不愛你 你總要愛體面
無言笑對無言 你不怕厭 怕單身過這天

結局沒機會逃避 難道有膽做戲
留住血肉軀殼 仍不放棄
你硬要把身影抱起

填補雙人床的空位
可會令你失眠時不失禮
你為贏下眼前人 苦苦獻世
何不將他高姿態放低
有本事偽裝安慰
總有辦法離開他都矜貴
強扮愛和被愛 不會變上帝

為何要怕凌晨 四野無人 會失去你身分
為何要靠旁人 那一個吻 去裝飾你體溫

結局沒機會逃避 難道有膽做戲
留住血肉軀殼 仍不放棄
你硬要把身影抱起

填補雙人床的空位
可會令你失眠時不失禮
你為贏下眼前人 苦苦獻世
何不將他高姿態放低
有本事偽裝安慰
總有辦法離開他都矜貴
強扮愛和被愛 不會變上帝

無須苦戀贈慶
你輸得起 不必好勝
誰靠伴侶做佈景

請不要害怕雙人床的空位
可以做到不求人不失禮
眼淚難道有人陪便沒枉費
何不將他高姿態放低
有本事偽裝安慰
總有辦法離開他都矜貴
有沒有人伴你 都當你上帝
你獨個成就你值得給敬禮

話說，遇見她之後，我曾在不同的時間交過兩個女朋友。由跟她們在一起到分開，我也未曾意識過，原來在她們身上，或多或少也有一點點深如的影子。

同床異夢，我想大概就是這個意思了，表面上愛著自己的另一半，實際上潛意識裏卻深愛著另一個人。最恐怖的是，這些事其實常見得很，甚至有時自己也未必察覺到。因為，人可以對很多人產生好感，但是真正愛的，通常只有一個。而現實亦會冷冰冰的告訴你，很多時你最愛的人跟適合你的人，不會是同一個人。而人類，往往就是敵不過現實齒輪的吞噬，選擇了跟那個所謂「適合的人」在一起，令自己最真摯的愛情無疾而終。

她們都很好，只是到在一起之後我才發現原來她們並不是我真正要找的人。然而真正的愛情，不應該是誰的替代品，更不該是誰的療傷工具。而我亦不想再浪費其他女人的青春，所以在最後提出了分手。

在一直尋尋覓覓的這些年來，我以為自己早就忘記了對深如的感情，但是她原來在我心中一直佔有一席之位，未曾離開過。

突然想起了我和深如的過去⋯⋯

《第三十章- 往事 • 相遇》
如果你問我為甚麼、或者甚麼時候開始喜歡深如，我會答你：「老實講，我自己都唔係好記得。」

但可以肯定的是，她在特別的時間，給了我特別的感覺。

2014年9月1日，我剛剛開始在這所學校教書。開學那天早上，由於學校位置偏僻，加上附近沒有車站，令我不小心迷路了。於是我隨便問了一個學生該怎麼走。碰巧那個學生就在我工作的學校唸書。

「我喺嗰度讀書㗎，不如你跟住我行？」

「好呀，唔該妳呀。」

那個學生，就是李深如。

《第卅一章- 往事 •巧合》
第二天早上，我走到了5A班的教室，上了我教育生涯的第一堂英語課。

我首先掃視了整個課室，在三十多個陌生的臉孔之中，唯獨有一個臉孔是特別熟悉的。原來深如將會是我其中一個學生。到底這是巧合還是緣份？不得而知。

我首先做了一個簡單的自我介紹。

‘I am Mr Lau and I will be teaching you English for two years. Would you please stand up?’

‘Good morning class.’

‘Good morning Mr Lau.’

‘Please take your seats.’

之後便問我的學生:

‘Is anyone interested in being the subject leader?’

或許因為我是新老師的關係，學生們對我並不熟悉，所以沒有人回答我。於是我問坐在教師桌前的深如：

‘Would you like to be my subject leader?’

‘Sure.’

‘Thank you very much.’

《第卅二章- 往事 • 禁地》
我猜我們就是因為這樣，混熟了。我們起初只不過是普通的師生關係，漸漸開始聊天，會聊學校的趣事、教員室裏的八卦、興趣、理想、偶爾也會傾訴一下心事。

但是，我們絕非無所不談。

因為有一些心事，是絕不能觸碰的禁地。

如果我說了出來，她就會飽受同學們的閒言閒語、甚至欺凌。我看着她那麼受同學歡迎、又有不少好朋友，正享受着高中生那簡單而純潔的幸福，令我實在不忍心讓她因為我而承受這樣的痛苦。

就讓老師獨自承受這一切吧，畢竟妳還是個小孩。

直到有一天，我才能確實地意識到自己真的愛上了妳。

當時我在走廊看見她雙眼通紅，像是哭過的樣子，我問她怎麼了，她伏在我身上，告訴我：「啱啱同男朋友分咗手⋯⋯」

因為聽完之後，我竟然有心痛的感覺。

不過眼見當時沒有其他人在，我就任由她伏在我身上，只是說了一句：「乖，有老師喺度。」

我不敢跟她說太多的話，因為我怕自己會鬼迷心竅，向她表達愛意，令她承受更大的傷害。

順帶一提，那時候她有一個習慣，就是每逢學校有特別活動，像是陸運會、學校旅行、聖誕聯歡會，她都會用手機與我合照。但我當時不以為然，因為我知道她與朋友和其他老師之間也有著同樣的習慣。

support

今日再暫緩更新一日 相信大都知咩事

《第卅二章- 往事 • 她的 Last Day》
2016年1月22日，是中六同學最後一天的上課日，接下來他們便要放長假，為4月開始的文憑試作最後準備。

那天所有同學都無法子專心上課，而身為老師的我是十分諒解的，畢竟我也經歷過last day，明白他們會不捨得相處了六年的朋友，也會為文憑試感到緊張。所以當天我也不想勉強他們。我沒有講課，只是把批改完的作業派給同學，跟他們說些鼓勵的說話。

下課之後，深如拿著即影即有相機找我。

「老師，可唔可以同我影相？」

「好。」

「咔嚓！」

「老師我哋再影多張！」

「咔嚓！」

「送一張俾你呀！我走先啦bye bye!」她抓著我的手，再把即影即有放在我的掌心上，我還未來得及跟她說謝謝，她便提著相機跑到走廊的另一個盡頭，與朋友一起拍照留下倩影了。

其實只要我喝著她，她就會回頭。

說白了，我就是連很簡單的跟她說句「李深如，其實妳老師我鐘意咗妳好耐，不如等妳5月行完畢業禮之後，我哋就開始拍拖？」也不敢。

劉瑞祺是個百分百的懦夫。

幸好我改簿時偷偷地在妳寫作簿的最後一頁寫了一句「如果妳也喜歡老師，老師會告訴妳：『我願意等妳長大。』」

這就當作是給自己的最後一絲希望吧。如果她發現了我的表白，而也同樣地對我有了感情，她自然會找上我。相反地，如果她對我沒有任何感覺，大不了就裝作沒有發現，畢竟兩情相悅的概率低得相當可憐。

妳發現我對你的表白了嗎？

妳能聽見我的心聲嗎？

她微笑的側面，卻似是在背負著一些很沉重的事情。

待即影即有相紙的墨水顯色之後，我就小心翼翼地把照片放入銀包裏。

過了這麼多年，妳還保存著我們的合照嗎？

妳知道嗎？妳送給我的即影即有，我一直放在我的銀包裏。

想到這裡，藍芽喇叭剛開始播放著一首我很喜歡的日語歌。

《第卅三章- Ti Amo》
Ti Amo- Exile

日曜日の夜は ベッドが広い 眠らない想い 抱いたまま 朝を待つ （星期日的夜晚 我躺在寛闊的床上 就這樣擁抱著無眠的思念靜待著黎明）  帰る場所がある あなたのこと 好きになってはいけない わかってた 初めから （其實你有一個可以回去的地方
即便一直深知自己不能愛上你 卻無法回首）  どれだけの想いならば 愛と呼んでいいのでしょうか この胸をしめつけてる気持ちに名前をください （到底要有多少的思念才能被稱之為愛呢 請你為這份揪心的情感下個定義吧）
キスをするたびに 目を閉じてるのは 未来(あした)を見たくないから 抱きしめられると ときめく心は あなたをまだ信じてる 声に出さないまま 「愛してる」と叫ぶの （每當親吻你之時 我緊閉雙眼 那是因為我怕看到我們的未來 但當被你緊抱之時 我那顆悸動的心卻依然堅信著你會在心中對我默默地吶喊著 「我愛你」）
おきまりの台詞 なぞるだけの:  遊びのような恋には向いてない むかしから （固定的臺詞 也只不過是輕描淡寫 像遊戲般的戀情 向來不適合我）
誰ひとり傷つけない恋を 人は愛と呼ぶけど この罪を背負いながら 生きてく覚悟はできてる （人們將不會傷害任何人的戀情稱之為愛 我已經做好了 背負起此罪孽活下去的覺悟）

部屋を出るときは 「さよなら」じゃなくて「おやすみ」と言ってほしい 終止符(しゅうしふ)くらいは私に打たせて それが最後のわがまま ひとりきりではもう ラブソング歌えない （走出房間時 希望你能說聲「晚安」而不是「再見」 至少讓我來劃上彼此的休止符 這是我最後的任性 如今我獨自一人 已經無法子再高唱情歌了）
もっと早く会えたら あなたと知り合えたら ふたりの歩幅(ほはば)も合わせられたのに （若能更早些與你相遇相識 我們的步伐或許會更加合拍）  もっと長く会えたら あなたと向きあえたら ふたりは心も重ねてた Ｔｉ Ａｍｏ （若我能與你相見相對更長時間 彼此的心或許早已合而為一 我愛你）
キスをするたびに 目を閉じてるのは 未来(あした)を見たくないから 抱きしめられると ときめく心は あなたをまだ信じてる 声に出さないまま 「愛してる」と叫ぶの
（每當親吻你之時 我緊閉雙眼 那是因為我怕看到我們的未來 但當被你緊抱之時 我那顆悸動的心卻依然堅信著你會在心中對我默默地吶喊著 「我愛你」）
「僕を弱いね」と 自分から告げた ずるい人だわ あなたは 時計をはずして 微笑んでくれる 優しい人ね あなたは 笑顔くずさないで 嘘を見抜きたくない （我說過「我很脆弱」你真是個狡猾的人 你摘下我的手錶 對我微笑著 你真是個溫柔的人
請你不要收起笑臉 因為我不想看穿你的謊言）

（男聲傳送門）

（女聲傳送門）

也許這首歌的歌詞戳中了我的心聲，我的視線忽然變得模糊，淚水正在眼框打轉著。

正當我的第一顆眼淚從左眼，滑過鼻樑、右眼，再滴落枕頭的那個瞬間，手機傳來「叮！」的一聲。

這下鈴聲倒是提醒了我，要跟深如道歉，為這段不會有結果的關係劃上休止符，畢竟是我做了對不起她的事情。

到頭來，就當自己發了一場夢吧。

我從枱面上拿起了手機，屏幕顯示著：

‘1 unread message.’

我解鎖手機。

我怎麼也沒想到，找我的人竟然是深如。

lm

《第卅四章- 愛就說出來吧》
「多謝你呀老師，我今日玩得好開心！！❤️」

為了肯定她這番話的用意，我故意套她話。

「想唔想以後都咁開心？」

「想。😳👉🏻👈🏻」

我開始大膽起來，問她吻痕的由來。

「但妳唔係有男朋友咩？條頸咁大撻咖哩雞。」

「前兩日俾人中出即飛。😢😢😢」

心口再次傳來一下刺痛。實在教人情不自禁。

「我唔會好似嗰啲賤男咁樣辜負你。」

「我知你鍾意後生仔，但係我有巨根你啱唔啱？」

《續》

「只要係你，咩都冇所謂～～」

我先是錯愕，待我回神過來後，為了百分百確定她的心意，我跟她開了一個玩笑。

「7秒都得？」

在這漫長的三分鐘，我只是看見深如名字底下的 ‘online’ 和 ’typing.......’ 不斷互相交替著。似乎有點欲言又止的感覺。

「我鐘意嘅係你個人，我唔在乎你得唔得。」

她都單刀直入，表明自己的心意了，為甚麼我還是不敢直接叫她與我交往？

雖說深如都快要21歲生日了，已經長大成一個亭亭玉立的女子，但是我覺得她骨子裏還是個小孩。雖然顯得很笨拙，卻努力不懈地追求愛。

愛就直接說出來吧，不需要加以任何掩飾。

其實「愛上了一個不可能的人」，是不會發生的。因為愛是每個人的權利；這麼說，那個所謂「不能愛的人」，就自然是不存在的了。

只是世俗的枷鎖，令大人們都不敢單純地去愛。

我們生來自由，卻總是活在道德規範之中，教我們做人要循規蹈矩。

生於亂世，我們這些苟且偷生的小人物，似乎都忘記了存在的真諦。

要得到幸福，首先要學懂擺脫世俗的枷鎖，然後跟隨自己內心的聲音奔跑。

其實，她都已經中學畢業很久了，我亦不再是她的老師，根本不需要再被師生戀那個道德枷鎖牢固的捆綁着。

劉瑞褀，你還要再錯過她一次嗎？

劉瑞褀，你甘願繼續做懦夫嗎？

《續》

新讀者留名

大家投左票味？
PS 估下男女主會唔會一齊到？

會 發下夢都好

「如果妳也喜歡老師，老師會告訴妳：『我願意等妳長大。』」

好吧，如今妳已經長大成人了，就讓老師變回小孩，擺脫現實的束縛，勇敢地愛妳吧！

我鼓起勇氣，向她邁前一步，嘗試扭轉平行線的角度。

「咁不如我地一齊？」

「你開心就好😽」

原來只要我願意，真的可以擺脫世俗的法規生存。

平行線斜了一度，兩條線彼此相交，剩下來的，是一條普通直線。

或許失而復得，會教人更加珍惜，更加想盡力去愛。

平時討厭承諾的我，居然對自己深愛的女人許下畢生的承諾。

「由今日開始，你就係我女人，直到永遠。」

「😳😳😳💙💙💙」

發自內心的微笑掛在我臉上。

我走到窗邊，抬頭望向天際。

原本兩顆平行的流星劃行的軌跡突然扭轉，被拉攏在一起。

夜空中只剩下一顆耀眼的流星繼續劃行。

呢排個個都好大壓力 寫個happy ending 比大家開心下啦 （雖然後面仲有）

點晴

睛

自咗

再推

「我只知道，我與她的關係，就像兩條貼近的平行線。

平行線的定義，就是兩條一直延伸卻永不相交的直線，無論它們有多麼接近，不會相交就是其本質。

千萬不要去奢望它們會有相遇的一天。」

up

離左地